70-200 呢個焦段實唔實用？

本身有 24120
50
85
150 600
諗緊入唔入 70 200
想問下70 200呢個焦段實唔實用？
喺咩時候有用？
主要影咩多？

有錢就買啦

支鏡實唔實用都要睇係邊個人用

拎黎影景 同動物

例如喺奈良見到兩隻鹿想做一個一前一後壓縮感嘅時候；
例如要影老婆半身全身相嘅時候；
例如喺竹林好撚多人想影好迫嘅感覺嘅時候；
例如喺嵐山見到條日本妹想遠啲偷影佢嘅時候；
例如...

人
活動
景
動物
不過都要睇翻個光圈，f4影動物同埋一d唔準閃燈既室內活動都幾辛苦

如果計影動物
150 600會唔會已經ok
仲有冇必要買 70 200
考慮緊 tamron 70200 2.8 g2

會唔會同85.4 嘅功能好重覆？

一支専心做好一件事，
一支做好幾種事。

點睇tamron 70200 2.8 g2

無咩意見，
我自己用小白IS II

70-200有
85 半身人像
105 胸像特寫
135 全身人像
200遠攝人像

85就專門半身至特寫
功能差異好大

而且70-200可以做埋運動鏡

不如再等下sigma 9月發布70-200 2.8 C同S呢兩隻

等小白is iii

呢緊六月去旅行
所以心思思想買
同埋雖然我成手sigma prime lens
但係我對sigma ge防震冇乜信心
始終70 200 有防震好用好多

Nikon 人

超實用 我鍾意70200多過2470/24105

T記新個支F4光圈點睇

唔怕重就補多少少上 A025 唔夠筆直就 A009
對焦防震畫質各方面都好啲 同埋 2.8 同 4 係完全唔同 level
真係怕重先諗 70210 4 係性價比高同夠輕 但畫質始終差嗰少少

16-35 2.8 + 35 1.4 + 70-200 2.8
呢個組合點睇

我自己就想1424 2.8+55.8+70200 2.8

有人像同影運動有用

70200好撚重 除非爸打好撚大隻 唔係長舉唔到
我長用70200 但我影人為主，以呢家想轉85
70200真係太重 如果真係出job影活動相，貪機動性夠強，唔係都唔多想用有陣時

相機鏡頭呢啲嘢拎拎下就慣。

以前拎一陣就想死，
而家咪又係成日拎住